中共真係好勁，咁就將火力射晒去何妖到

不得不服